想請教推Po高手

我有幾個朋友開始寫吓Facebook Page就幾千個Fans
拍條無聊片擺上Youtube又話幾千個View
問佢地又話無俾錢買like
想問吓有冇高手知道究竟做咗咩手腳可以極短時間內攞大量Like同View呀？

大把方法，但不想自爆，不了！

問來問去，個個都只係講響Facebook買Like，同響Google俾錢買廣告
但好明顯睇結果根本唔係靠Facebook同Google.....

最奇怪嘅係，佢地d Like同View唔係大陸同印尼人，好多都係香港本地喎....

總結 你個fd真心勁 好快就有好多人睇同share

應該唔係囉....懷疑緊係分身自己推
但幾千個分身....真係痴線